有冇人試過夢見過咗身嘅親人，係夢入面仲習以為常佢哋一直仲係喥⋯

醒返再細諗之後先記得，係喎佢哋已經走咗

都已經走咗幾年⋯
係夢入面我態度仲好理所當然咁

I konw your feel bro

好多野都唔想變⋯

有時夢醒之後好會sad 當初佢在生嘅時候對佢嘅態度唔好 仲係反叛期 所以而家夢見佢嘅時候會攬住佢係咁同佢講我愛你

我就係喺個夢入面同佢在生時態度都差不多冷淡，諗住好多時間慢慢回報，但原來只係夢

想喊 講真

出緊post果時已經喊緊

利申：易喊絲

有時會好天真咁覺得可能當下大家個靈魂連左線短暫咁見左一面

醒咗會唔會後悔無同對方講過野，甚至想做啲野彌補？

喊出嚟會好d

突然間領悟到樣嘢 --- 世界上最永恆嘅嘢唔係其他﹐係遺憾

有時唔係唔想珍惜
但係唔識點樣去珍惜⋯

我周時會夢到我過身十幾年嘅阿姨
夢入面我唔會諗起佢過咗身
正常咁交談相處

生前同你好close?

呢啲post唔得
一睇就想喊
大佬坐緊巴士上班呀

啱啱扎醒 見到而個post又唔洗訓

你啱啱就係夢見？

點解呀？

諗起好多野

唔係 當曾經試過
我仲試過係知佢走左既情況下好好奇點解佢會岀現
跟住照常同佢生活
同埋又試過佢走左只係發夢 點知一醒返

都好 remind下自己珍惜在世嘅人

咁你喺夢都叫sense到佢走咗啊

有，係夢入面，媽媽同所有細佬妹妹都仲在生過住以前既生活，好唔想醒。同掛住佢地。

通常喺夢裡都知佢唔喺到 但佢好似無野
最後我會喊醒